「黑暗兵法」狗鐵禁制令

其實狗鐵咁做係咪只會玩死自己。狗鐵依家一比人圍就落閘。換個角度諗，只要狗鐵站站都比人圍，狗鐵就站站落閘。咁又可以幫人罷工，仲易過啲人走入去車箱做不合作運動。

諗起都覺得正

自推

岩 幫手推

輕鬆好多

唔洗入面困獸鬥

轉車站 落閘
會發生咩事